(巴士車長入) 有咩巴士路線你地會覺得好難揸

我覺得51應該冇咩人想揸
大帽山條大斜
另外101，106呢D應該都難頂
路線又長又塞到仆街

但 51 係揸一個鐘抖一個鐘喎

6號9號車手線竟然唔講

新巴14

大魚山堆

香港島定九龍果條

好多年前識人揸 話106好似每更先揸4轉
時間好快過

6x仲難
香隧過淺水灣果段有d位上層玻璃轉彎貼住斜坡

中間唔會要揸其他線？

77K
哥球場個段路窄過彭麗緩個閪

新巴9號

赤柱山頂果幾架

講難度應該係9、14
講難頂應該係106

51應該幾好揸 大帽山條路其實唔算窄
而且平日啲站都冇咩人上落 休息時間又多
又多熟客可以吹吓水

以前就係 宜家閒日半個鐘班
假期chur到仆街

請問呢度有幾多係乘客，幾多係車長...

依家一更4轉都唔知得唔得
越嚟越多時間行

214>106

64K應該都唔好揸
凌雲寺果段

1轉 = 1個來回
106 應該做2轉都夠
聯營時間表問題
有時過到對面已經唔係自己公司時段
要私牌過對站

港島區10仔，5B , 102 , 2A , 970 。。閪線

安達臣啲貴賓
上次跟喺部214後面
黃大仙 沙田坳道 鑽石山3個站
淨係上客都用咗5分鐘
睇住原本無乜人上到打爆晒
仲要隔前後車5分鐘

粉錦公路係非標準道路, 特別窄
成日掃鏡

呢啲得2A係閪
其他而家幾好做多時間抖

5B 10仔 同揸電車冇乜分別
102 ， 970/X 路程長、塞車、多客

你講嗰啲過到對站塞埋車都有時間淨
又密車可以快放，慢行等後車又得
點會唔好做

睇吓102個字軌有幾多空缺

其實106 比90分鐘真係夠渣咩
繁時都係100分鐘倒

你講102不如話112
怡和街

冇錯112都係，只不過好少少叫做條線冇102咁長。9 / 14 / 15 / 6 等等呢啲郊區線一般人以為難揸，做得呢啲線都係字軌佬或者有哂底嘅啤，日日揸技術上根本唔係問題。揸巴士大忌係塞車同客多

1A
路程長塞車客多中晒

6同6x比，我揀6號

15
中環 - 山頂

14啦，坐上層左邊車頭，感受撞樹枝撞到發發聲

14>6>6x

4轉定4個單呀

其實ssp 先地獄

所以渣106係爽過214

E22A啦
2個鐘頭一個單程
做2轉就一日

但係而家夜晚1個鐘就行完
過到美孚仲可以on99咁坐兩三個字
返轉頭又係個零鐘就跑完

揸私家車行嗰段有對頭車都淆淆哋

新巴970線，因為會無lala俾人告不少心駕駛

暢遊將軍澳

司機角度睇
6X其實係赤柱線入面最易嗰條
香島道算係幾闊 對頭有大車都輕鬆過
最難應該係14

14 大潭道窄到hihi
一有自己人車就要讓左先
最惡揸應該係14

4 轉 106 已經係架車由朝到晚既行程
一更渣足兩轉都九個鐘

而家水壩加咗燈唔駛望得咁辛苦先 但好多灣位都窄到痴線 上次搭撞到對頭有大車架巴士要倒後讓添 第一次搭巴士倒後

其實嶼南道堆線應該都好惡渣
但嶼巴個堆佬日行夜行已經當咗嶼南道係彌敦道咁既款

兩鋪半車已經一工三點幾，又幾歎喎

九巴53

一定要認路好勁先得

90% 沿青山公路由頭行到尾有幾難

講起，果位師兄近況點

第1次楂就係做員工車。我仲要冇操過呢條路。冇呢條路嘅線。
人生揸私家車行呢條路5次都冇
第一次楂住架10.6米. 睇住google map嚟揸 好刺激

其實118幾地獄下

64k
開車停車站站停
又多廢老妹下妹下
入完個站有排都出唔到，後面拉左成大條車龍
錦上路就好啲，就咁係馬路停頂死後面啲車

仲有兩個特別窄位
石崗軍營對出
橋頭
蕉徑果度啲彎位都窄窄地

而家全部新車應該唔差

關新車咩事？

起步快好多

ZF鐵甲應該另計

64k九成11.3米啦

290系
特別A同X

行屯公d車,急屎就仆街

我係好鍾意做51的
風景又靚 路程又唔算長
遊下遊下唔駛用腦又一轉

E6M度閘仲慢

睇你點諗
有啲人話舊車冇鎖頭閘會快啲
但我寧願揸新車 起碼夠力

九巴d歐六好垃圾

巴士車長留明 大家有咩想問

入巴士公司考17送9A 10A呢個計劃係咪就cut

其實唔難揸 係d車垃圾

10A要上堂

好記得有次去完旅行番黎坐佢
上車就訓
訓醒都仲未到

601 606 619 671
塞觀塘都塞都過鐘
尤其係606，坐都辛苦何況揸

1A 74x 都冇人講 揸慢少少已經見到後車 掛牌佬又惡

係多客啫
有段路飛吓無102咁悶

點解619厹成日都碌車

102啲字軌好多都慢到hihi
見到你又唔玩424
一9過哂佢哋自己行仲快
都係藍灣人進取合作啲

仲要淨係得雙層

啱呀 想知290X邊忽X

九記102要搭埋6c做阿
做到想死

夜晚揸飛咗站就煩d囉

有好多部度閘因為畀佬port所以retune咗啦

呢啲討論巴膠同真正司機比例永遠係十比一

其實好好揸
反而覺得旺火3寶仆街d

都唔係咁pk㗎
一人做一個站咪幾好
係都要死碌爛碌

其實我覺得休息時間夠多果d都唔太伏
幾分鐘一班果d分分鐘廁所都無時間去

如果將來行六幹就真X

64k 站站停

我以為揸緊輕鐘

如果係211 273呢D應該ok啦
路程夠短

93k
將軍澳
旺角新世紀
觀塘老母
Polyu

塞到仆晒街

塞車到唔係問題，最撚煩係正常速度去到對面站得三分鐘休息，然後得個垃圾化學廁三十年唔清一次未入去都好大味嗰隻。真係人生大考驗

一定係106

106 作為乘客都好辛苦，咪話揸果個

10個有9.9個都唔會坐全程啦

200仔都垃圾好好飛喎